想同女朋友講分手 但唔知點講出口

一齊咗都有五年
最近發現大家嘅關係已經進化到親情
對佢已經冇愛
只係習慣咗對方喺身邊 淨係得返感情
雖然已經認定咗對方 但其實大家先二十頭
一諗到之後仲要對多五六十年
就覺得佢唔係我想要嗰個人
定其實段段感情都係咁 一齊耐咗就淨返感情 冇咗想愛佢嘅衝動

唔係，係你想換人繼續啫

Send呢個post俾佢
搞掂

其實俾你結左婚都係變感情同親情現在只係差張證書

都可能係自己未玩夠 唔想咁快之後淨係對住同一個人

好驚hurt到佢 知佢本身已經大壓力 好驚佢受唔住

直接講囉，你都唔鍾意佢喇
咩親情嗰啲垃圾藉口可以收收皮先
搵日請佢食餐好嘅然後講分手

換第二個，五年後咪又係咁

求屌醒

可咩能根本就係

真係仆街

係咪有新target?

哈 又一pair準備分手

正確做法,大方又得體,講埋d垃圾藉口無用,貪新鮮就係貪新鮮,年少係好易貪新忘舊,到你老左就知換邊條女都係一樣

唔好懶為佢好啦
係為佢好就應該係諗點樣重燃新鮮感
唔好係到假惺惺
講唔知點講
講埋體諒佢大壓力呢啲on9野
一野講分手 未玩夠講事實
條女點哄你都唔好理

感建分
分咗你先知對方重要

分手啦
你自己都識講
愛佢係衝動

冇 只係唔想好似一直呃住佢 明明已經唔愛但又浪費佢時間

分手啦唔好害咗個女仔喇
大好青春出面大把男人要

講真果句啦
其實所有同你有密切關係嘅人
女朋友屋企人呢啲
最後都會變成親情
因為佢會係你最傷心嗰陣時陪伴你
而你一失落嘅時候就會搵到佢
佢都會即刻出現
呢啲就係親情
但係
如果你係因為對厭左佢
屌厭咗佢
想玩條新嘅女玩下
咁你就好同佢講分手
放過佢

始終感情呢啲野
係出自你嘅角度去睇

明明已經唔愛都講得出
就快啲直接分手算啦

啱嘅 我仲幫自己搵藉口
其實都係自己仆街 佢值得更好

應該係未玩夠啦
成日覺得男人唔好咁早拍長拖
起碼到3字先好認真搵

或者你同而家條女傾下俾你屌返幾廿條女先定落來

分手要狠！比相戀勇敢！

分啦
下一個女人同你一齊都係咁

有咗嚟個念頭幾耐

岩啊 但如果到5年已經有咁樣諗既心態
倒不如放過佢啦 還掂仲後生

咩叫有感情但唔愛
有感情咪啫係仲愛

未試過同佢講分手 佢會唔會接受唔到

岩呀 感情都係愛提練出黎既姐

屌你
你都有哂分手念頭啦
講左唔好後悔
唔好拖佢啦

都明嘅，無人想做劊子手

但唔好搵藉口好啲，坦白講好啲

親情係有愛
感情都有愛

你而家咁講即係你想換個新
想要新鮮感

Um.... 樓主你去到邊都是咁。。

直接講 唔好浪費人哋青春

幾歲先

咁撚樣都上到熱門？

講到底你都係想要新鮮感
分左你一定後悔

如果唔想付出任何努力去維繫 就直接講分手
分個陣唔好講咩你好好 我衰 你值得更好呢d廢話

你係真係為佢好 就早d提出分手 唔好浪費佢時間
亦唔需要諸多藉口 愈決斷 佢先會愈快好番

乜撚野值得更好 難聽過粗口
收皮啦你

大家覆post請按不推文回覆 唔好阻到行動post 多謝合作

612就黎冇錢啦

感建分

根據我經驗
你唔分手都可能會去偷食

分手嘅原因只有一個 就係唔愛
唔洗作咁多藉口

咁你有冇過分手嘅念頭 如果大家夾嘅就真係唔好分 可能會後悔 可能會搵唔返好似佢咁嘅人

你咪撚再晒人時間啦拿拿聲一刀切

冇依個條件去偷食

你哋唔夾咩？拍拖拍到最後都係變親情㗎啦
無情侶可以由頭到尾都係熱戀期
你下一次拍拖咪又係會咁
你都係想要新鮮感姐

認真諗下呢個女朋友好唔好 同佢夾唔夾
諗下當初拍拖嘅點點滴滴
之後覺得好嘅 唔想分手就要好好對佢
仲係想分手就唔該等佢壓力無咁大先分手
自己前一排壓力都好大
好彩有我男朋友一直支持我先捱得過
唔好係佢好大壓力嗰陣增加佢嘅壓力

唔好拖住佢啊 有好timing就講分手啦

放生人啦仆街仔

最尾個句真

樓主記得唔好結婚

正想講呢招

好 多謝你

如果有呢

算啦 唔好害左人 就算你唔分都好 你可以保證你唔會偷食咩
有時情侶 夫妻相處耐左點都會有啲位會悶
問題係 悶都好 你仲記唔記得係你最需要既時候邊個係你身邊陪你 係你開心既時候 邊個係你身邊聽你分享
有時相處得黎悶係悶 但搵到一個願意陪你悶陪你笑既另一半係一件好奢侈既野
唔該你 你有咁既諗法就唔好再出黎害人啦

咁早啲同人講，唔好拖人咁耐

放過佢啦

其實條條女對得耐都悶冇哂新鮮感嫁啦 如果人地係好女仔咪嘗試下搞d新鮮感 如果唔係好女仔就算啦 分手好過

正有此意 只係想陪埋佢渡過最艱難嘅時期先 唔想俾雙重打擊佢 定大家認為早啲講會好啲？

老老實實
你之後遇到既人都會經歷呢個階段
你要搵返既係
當初你地相愛欣賞對方既原因
同埋唔好睇小儀式感

過來人 排左接近五年拖
一樣你呢個原因
比人帽埋

好女仔嚟 我知佢仲好愛我 所以先唔捨得佢難過 但同時亦知自己唔係啲咩好人 好矛盾 所以先咁苦惱

分，我ex同我一年多啲就同我講一模一樣嘅嘢
慶幸自己同佢分咗

點解唔等自己定性少少先開始拍拖...
五年唔係一個短嘅時間

巴打 真係諗清楚
淡左真係好撚正常 同埋未必搵得返架
你可以出去叫雞 玩sp 但一定要識返屋企

利申 之前做左仆街仔 淡左飛左個十年女朋友

有冇後悔?

好愛嘅時候係真係信心大到覺得可以對一世 但隨著一齊得愈耐 發現自己原來未想咁快定落嚟 安心成世對住同一個人

建議樓主以後分手就唔好再害其他女仔

有冇後悔

無 但會知道原來之前佢係咁好 會同我捱 好多野都夾
我預左要還 應該唔會結婚

如果咁問，就當你哋而家分手，你玩咗幾年之後準備開始定性，你會唔會仲想搵返佢做你終身伴侶?

咁佢而家點？

你未玩夠姐

應該新仔好過我
我心入面都祝福佢

其實係有個問題令我覺得好難對成世 如果撇除依個問題 我係好想亦好願意一齊行落去

快啲飛 當初我都係咁 之後個零兩個月屌一條新女 勁爽

冇後悔？

有咩問題先
你哋有傾過呢個「問題」?

有傾過 大家都清楚有依個問題 有試過改善 但始終都係唔得

係就乾脆啲 咪再拖 快啲分 你已經曬左人地五年如果你女朋友認真諗住同你有將來，你又無承擔既責任心，唔該唔好害人

早個排同男朋友分咗手，同樓主一樣原因，但我已經唔想再拖到佢將來求婚先拒絕。

好唔捨得，但應該係唔捨得佢因為呢件事而傷心，同埋無咗一個可以做到我好朋友嘅男朋友。

你要相信，佢無咗你將來一樣會幸福！

唔擔心搵唔返咁好嘅另一半？分咗手有冇後悔？

你話好後悔又無，係覺得好可惜，因為都見過哂家長又真係好夾好夾。

唔擔心搵唔到啦，覺得始終會遇到一個真係一世都好鍾意嘅人，如果我同佢真係咁夾，將來話唔定兜兜轉轉又一齊 ～

要講分手就快啦，累積得愈多回憶，分個陣仲難堪。

咁點解唔試下搵番個熱情番黎，由得自己淡嘅？

咁夾咁點解要分手？

你鳩痕咋嘛仆街

你都已經唔愛就好心放過人，直接講唔愛佢想分手咁仲好

我唔知道係唔係因為你對佢嘅感情變淡咗
所以啲以前可以容忍到嘅嘢開始逐漸放大

作為旁觀者都好難去judge 或者comment你哋兩個之間嘅嘢
不過都係果句好黎好去
千祈唔好冷暴力，又或者特登疏遠佢
有咩咪三口六面講清楚
雖然未必可以，但希望再見亦是朋友啦

玩厭咗唔要

垃圾

好 多謝你嘅意見

*咩

你未玩夠姐 咪拖累佢啦

留名

好柒好矮又好窮

Same here 年頭被分手 同樓豬講啲嘢完全一樣

以前同你差唔多，都係咁上下時間覺得變咗親情，好難再對成世再加上有嗌交，就分咗手，之後貪方便同咗個新的女一齊最後過咗十個月咁上下，適應唔到新嗰個，因為我人生所有習慣都已經變到所有都可以connect到以前嗰個，成日諗起佢再之後又同新嗰個分手，同返舊嗰個一齊

到家陣重好恩愛總之過咗嗰一下so call 5-7年之癢，就可以成世

利申 同過第個人一齊，大家都唔係好願提當時的十個月，個心都係有條刺，不過唔影響太多，因為成年人都理解大家有選擇權

問題唔係個個分開咗之後後悔都可以一齊返

我同我女朋友差唔多6年，前幾日被分手，佢講嘅同樓主一撚樣

收L皮啦屌你老母

支持！！

之前都係爽手飛左條女
依家雖然單身
不過期間換左幾次畫

個期我條j仔每日都好感激我

如果唔啱就move on 啦， 仲咁後生

最後依句好中

你自己或對方懶姐
大家無再發掘共同興趣或新事物
慢慢就變得公式變得悶

不如你唔好拍拖啦 拍耐左就你咁

分啦

第日結左婚先離婚仲慘

之前用咗好長時間去慢慢摸索番個感覺返嚟，最後真係無果，與其繼續拖，不如放手，可能先發現對方喺自己心目中嘅地位。

及早講 對大家都好
唔好拖

要分手嘅原因咪就係唔愛對方，呢個理由最簡單直接，唔使搵藉口畀自己

拖咗好耐 + 唔想再拖住對方嘅大好年華。因為呢個原因分手，一定唔係一朝一日嘅事，佢只會揀某一個好平淡嘅日子講。

你覺得有彎轉，就係分手前努力一下，為對方製造一下驚喜，慢慢搵番當初感覺啦！或者攤開嚟講，再一齊努力

樓主我都係咁 今年23 拍左4年拖

認同，條條女都係一樣，換女要再適應再夾過其實好煩

好多人話每對情侶耐咗都會變親情
其實我唔係好認同，一齊耐咗係會少咗激情
但仍然有愛情喺度，仍然會想幾十年之後都仲係同佢繼續一齊
仍然會著緊佢，想佢開心，想佢對我都係咁（或者仲有想同佢扑嘢）

問題係唔會對每個對像都有呢種冇咗激情都仲想繼續一齊嘅感覺
而呢樣嘢係勉強唔嚟，所以冇呢種感覺而分手都無可口非

根本就係唔愛既藉口

其實對家人既親情
朋友既友情一樣係愛
你心入面會有呢個人既位置
想見佢會關心佢記掛佢
呢啲通通係愛
只係另一半應該會係你以後一直一齊生活既人
由一開始拍拖既激情，轉化做日對夜對既感情
當然相處模式同感受會有唔同
成日執著於「以前唔係咁」、「冇左以前既感覺」
一定唔會行得長

愛唔愛你會感受到的

樓主咪話咗已經唔愛
都冇咩借唔借口

早排被分手，又係一齊幾年，陪佢由低走上去，然後同我講未玩夠。
有錢就身痕

我意思所謂變親情
其實只係唔愛但又習慣對方係身邊
如果真係親情根本唔會諗分開啦

你正仆街